急!!ive 選科一問

小弟想簡哩三科
1.長者服務
2.旅遊及展覽
3保育及樹木管理
今日6點 deadlline 跪求意見
利申:小弟讀書heahea地 文科仔

旅遊，好玩D

2>1>3

你自己興趣 能力 人生目標係咩呀!!!!
好難叫我地幫你選架

2係好玩 但係讀展覽要好辛苦趕deadline
因為intern會撞返學時間
過左intern就要補堂

不過intern人工會跟市價就幾好

利申： 一年前grad咗

樹木管理高級文憑伏唔伏？

唔好意思阻阻大家
行過路過入黎睇下啦喂 繼指大後又一垃圾學店

（各位DSE雞唔該入一入黎）

師兄現在做緊咩工作

啱啱先讀完個top up 迷惘緊